{
        id: 0,
        question_img: "./images/signs/yol_bering.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Yo'l bering",
    },
    
    
    {
        id: 1,
        question_img: "./images/signs/aholi_punkti.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Turar-joy dahasi",
    },
    
    
    {
        id: 2,
        question_img: "./images/signs/asosiy_tugash.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Asosiy yolning oxiri",
    },
    
    {
        id: 3,
        question_img: "./images/signs/asosiy_yol_sxemasi.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
    },
    
    {
        id: 4,
        question_img: "./images/signs/asosiy_yol.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Asosiy yol",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Asosiy yol",
    },
    
    {
        id: 5,
        question_img: "./images/signs/avtomagistral.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Asosiy yol",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Avtomagistral",
        ],
        correct: "Avtomagistral",
    },
    {  
        id: 6,
        question_img: "./images/signs/avtomagistral_tugashi.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Avtomagistral oxiri",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Avtomagistral",
        ],
        correct: "Avtomagistral oxiri",
    },
    
    {
        id: 7,
        question_img: "./images/signs/velosiped_yolkasi.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Avtomagistral oxiri",
            "Velosiped yolkasi",,
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Avtomagistral",
        ],
        correct: "Velosiped yolkasi",
    },     
    {
        id: 8,
        question_img: "./images/signs/avtomoyka.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Asosiy yo’lning yo’nalishi",
            "Transport vositalarini yuvish joyi",
        ],
        correct: "Transport vositalarini yuvish joyi",
    }, 
    {
        id: 9,
        question_img: "./images/signs/avtoservis.gif",
        question: "Bu Qanday Yo'l Belgisi",
        options: [
            "Turar-joy dahasi",
            "Asosiy yolning oxiri",
            "Texnik xizmat ko’rsatish joyi",
            "Yo'l bering",
        ],
        correct: "Texnik xizmat ko’rsatish joyi",
    },


 


  {
    id: 10,
    symbol_title: "Aylanma harakatlanish",
    symbol_img: "./images/signs/aylanma_yol.gif"
  },
  {
    id: 11,
    symbol_title: "Belgilangan yo’nalishli transport vositalari uchun mo’ljallangan bo’lak",
    symbol_img: "./images/signs/belgilangan_yonalishli_transport_yolak.gif"
  },
  {
    id: 12,
    symbol_title: "Yonilg’i shaxobchasi",
    symbol_img: "./images/signs/benzin.gif"
  },
  {
    id: 13,
    symbol_title: "Bir izli temir yo’l",
    symbol_img: "./images/signs/bir_izli_temir.gif"
  },
  {
    id: 14,
    symbol_title: "Bolalar",
    symbol_img: "./images/signs/bolalar.gif"
  },
  {
    id: 15,
    symbol_title: "Oxiri berk yo’l, ko’cha",
    symbol_img: "./images/signs/boshi_berk_kocha.gif"
  },
  {
    id: 16,
    symbol_title: "Boshqa xavf-xatar",
    symbol_img: "./images/signs/boshqa_xavf.gif"
  },
  {
    id: 17,
    symbol_title: "Chapga burilish taqiqlanadi",
    symbol_img: "./images/signs/burilish_taqiqlanadi.gif"
  },
  {
    id: 18,
    symbol_title: "Eng kam tezlik belgilangan yo’lning oxiri",
    symbol_img: "./images/signs/eng_kam_tezlik_oxiri.gif"
  },
  {
    id: 19,
    symbol_title: "Avtomobillarni ko’rikdan o’tkazish joyi",
    symbol_img: "./images/signs/estakada.gif"
  },
  {
    id: 20,
    symbol_title: "Harakatlanish taqiqlangan",
    symbol_img: "./images/signs/faqat_odamlaga.gif"
  },